Tchat Node JS

Pour lancer le tchat:
 Ouvrez le terminal et aller dans le repertoire du projet
 taper la commande node server.js qui est l'un des fichiers à la racine
 la ligne de commande va rester figée, ce qui veut dire que le server node est en marche
 ensuite allez dans localhost et dans le bon repertoire
 connectez vous en metter des id et adresse de merde(pas de verifs pour le moment)
 ensuite vous pouvez tchatter, j'ai mis un history de 15 msgs
 Une fois mis en prod, on pourra tchater avec tous les gens présents sur le tchap (temps reel)